我係一個生意人...我第一次起連登開post

故然緊張，成日覺得連登乜都鬧。
公司罷工由我帶起，一直指向林奠政權，元朗白衣人單野睇住live激到我彈起火滾，直到尋日3:00坐實睇國務院記招緊張到貼住黎聽（因為國語唔叻）聽住會唔會有老解。
我發現我真係好愛香港，更加可憐後生既你地行到咁前，你地真係好勇敢。
到尋日有後生話無錢食飯，我個心真係好傷好痛，我可以做就係課金再課金，再睇下愈來愈多新聞講官黑勾結，我問自己到底香港點解變成咁，好似番左60年代。而家係香港既非常時期，比任何野都更重要，我認我無用我企唔到最前，但我地會有一日一齊慶祝，至少林奠要認輸，7婆搞到香港人咁，你同黑警同何妖都要做街老鼠！！現在唯有繼續心情沉重住先！！我仲頂到!

push

自貼老細位

5/8

光復香港 時代革命

用你嘅影響力，叫醒更多香港人

匿名地認證你係老細身份先

大家不要再互相指罵了，我們都是愛護香港的市民，看見你們互相攻擊我很心痛
我們的特首林鄭月娥才是罪魁禍首，現在民怨沸騰又唔出來平息，又唔肯回應市民的訴求，搞到大家返唔到工。香港的經濟和樓價都被林鄭月娥拖跨，民不聊生，林鄭月娥真係千古罪人。

老細，林鄭只係傀儡
佢落台其實乜都唔會變

我地都好愛HK
BTW
請入 一齊report 9 藍絲 fb pages!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

推

根本所有人都係傀儡，中聯辦跳過蘆偉直接聯阿二都夠膽死。講番正題先：我見到林奠似隻死狗佢唔能夠再企出黎，或者你都岩，但林奠已經無法施政了係事實了。但推張見宗鬧狗又罷明唔俾佢坐正啦，所以只會空降一條建制底既傀儡，我想起馬要佢認輸，唔好話年年考第一。

眼見行家勁深藍都只能話唔係人人個腦都發展得咁健存。

BTW 連登唔係乜都鬧, 連登非常有愛的!
只要言之成理,愛香港, 同埋有是非之心, 我們都超支持

多謝你!

不要只推 , 試著說 「罷工要配合埋 不合作運動 事半功倍」

和理非 站出來 我地去集會遊街不合作運動 等前線休息下

香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

公司帶頭罷工好葡萄好想入黎做，請唔請人？

有同事藍底留起屋企休息

炒左佢，請我啦